[DMM/漫晝]成為魔王的方法 討論區

簡介

“我不相信人類。人一定會背叛。”
為了研究賭上了自己的人生，最終，這個名為奧拉的男人獲得了成為“魔王”的資格。
他召喚出淫魔麗露，成立了自己的國家，進而著手創造廣大的迷宮……
不信任人類的魔王向整個世界發起挑戰，黑暗后宮幻想傳奇正式開幕！

中文線上目錄

魔王の始め方 Game

ぐだ子夢想能跳過寶具演出的FGO被叫成為魔王的方法魔改遊戲